如果喺香港開間十八禁食店有冇得做？？

將食物整成陽具陰道形狀，但要十八歲以上先入得去食

台灣好似有間

會唔會考慮酒吧 反正都18禁